[交通霸權］不合作運動就癱瘓半個香港

政府要交代點解一個國際城市的交通規劃係可以咁單一

所有事都要對準政權
當然不可忘記五大訴求！

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回612暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警隊濫權
五、立即實行真正的雙普選

幫佢地罷工

要向藍絲宣傳政府交通規劃無能，地鐵有事就返唔工